+++
date = "2020-06-05T10:00:00+03:00"
title = "Гневный Крюк"
slug = "irate-hook"
+++

Миша Новосёлов играет в теледомике, причём не за Жаркевича, а за каких-то дедов. В одном из вопросов говорится про лошадей, которые иногда, если их не привязать, уходят от хозяев. Нужно закончить четверостишие

>(Первые две строчки я забыл)  
Тот корабль, что отплывает,  
Иногда и ...!

Миша говорит версию «пристаёт», команде она нравится, ему дают досрочно отвечать. И тут внезапно он отвечает не «пристаёт», а «ссыт те в рот». Сначала полная тишина, а потом Крюк начинает орать на Мишу, что он опозорил телепередачу на всю страну.
